====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Naturellement , je ne veux pas contester les responsabilités de tous les maires - j ' ai été maire pendant vingt ans .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

